OSCAR MA 單嘢發展成點？

之前係高登仲有班人追擊佢
但係依家就冇乜講落去
條友依加冇曬聲氣 ？

得罪講句冇女學生相我撐om
一路都覺得依行好黑暗

條友自己整出黎離開燈塔

其實條女個時都係自願，怪乜撚嘢人飛起佢
屋企人唔會教個女唔好咁天真送上門？
有時都覺得師生戀只係一味責罵個教師係好唔公道，個學生係畀人逼住兩情相悅？
唔識教仔女係咪應該責罵埋父母

廢事跟車太貼，以前成堆高登仔屌，以家又唔知邊樣真

真的假不了 假的真不了

如果依到啲comment係當年高登應該俾人屌到反曬皮

咪又係姣婆遇上脂粉客你唔係自己送埋上門鬼有人搞到你

btw,條友而家係咪去左古代?

source

做網上補習
係vimeo會搵到佢

咁耐都冇筆記，片流出

之前舊登有人post過去網上教學 開個fb account叫iliberal studies之類o既野

依家網上補習賺到fatfat

算啦唉 單嘢咁爆都有人報佢course

佢如果開course教人食學生妹應該會有好多麻甩佬報

有得教㗎咩？大把人有得食 公平咩

已經冇事發生咁樣啦
書照教 飯照開
其實佢真心教得幾好嘅
理得佢食唔食學生妹
利申 睇緊佢片

agger
係香港人咁on9先會捉依啲野無關痛癢既事
佢又唔係強姦/衰十一/犯法/嚴重違反誠信問題
仲要係條女自願, 俾人趙完鬆真係唔怪得人喎
趕走佢只係學界既損失, 間接幫咗既得利益者
依件事俾轉喺法國 (France)發生?
出po者肯定俾人屌返轉頭都有

哇哇哇 屌你老母咁快出現咁多打手 條撚樣食完又死口唔認 聯同成班遵理既恰一個女仔 個女仔係咁出證據 om就係咁比假證據又偽造 誠信破撚晒產 咁都可以比你地講到冇咩野 為人師表呀你老母 啲老師平時講句粗口你班道德撚都屌晒老母啦

話唔係違反誠信既不如了解成件事先出黎講？

屌，我理得中共殺人放火，我喺大陸有飯食有工開就得啦

有冇人知佢點